FIREBASE:
firebase emulators:start
firebase deploy --only functions


sls create -t aws-nodejs -n VD-AuthCustomUser -p AuthCustomUser
sls create -t aws-nodejs -n VD-SetLike -p SetLike
-p project

sls offline

sls create_domain

sls remove
sls delete_domain


sls deploy

SLS_DEBUG=true sls deploy --verbose

sls offline --port 3003


https://docs.sentry.io/platforms/node/guides/aws-lambda/

MOCKS
https://reqres.in/
Katalon

Documentación swagger
https://app.swaggerhub.com/apis/IRACK/VacantesDigitales/1.0.0
https://swagger.io/specification/
https://blog.readme.com/an-example-filled-guide-to-swagger-3-2/


Deploytoken: 6e9mdR2z2WpRP5MTnP-N

https://developer.mozilla.org/es/docs/Web/HTTP/Status


npx depcheck


/*


Cuando haces una llamada desde un navegador .getToken(true) actualizará automáticamente su token. Hacer llamada de esta manera:

firebase.auth().currentUser.getToken(/ forceRefresh / true)
.then(function(idToken) {

}).catch(function(error) {

});

getToken() está en desuso ahora, use en su lugar getIdToken(true)

*/

serverless deploy --stage prod


revocar tokens
https://firebase.google.com/docs/auth/admin/manage-sessions#detect_id_token_revocation_in_database_rules

integraciones api rest
https://firebase.google.com/docs/firestore/use-rest-api?hl=es


DEPLOY TOKEN
git clone https://vacantesdigitales:4cEdt1aVBVerPKeY1_xk@gitlab.com/vacantesdigitales/reder-vacancy-api.git

/*

// Crear un comentario con subcollección
 // const insert = fireLib.db.collection('comments');
  //const insert = fireLib.db.doc('comments/UOgYCoSEqEMU5yWkw3Mu');

//  const referenciaInsertado = await insert.add({
//     capital: true
//   });
//   referenciaInsertado.collection('favorites').add({
//     nuevofavorito: true
//   });

  // Añadir un nuevo a subcolleccion
//  fireLib.db.collection('comments').doc('zGUbLKblW5oejEU4EYHj').collection('favorites').add({
//       nuevofavorito2: true
//     });

 // Editar subcolleccion
    // fireLib.db.collection('comments').doc('zGUbLKblW5oejEU4EYHj').collection('favorites').doc('FVo9fFPbMPfiZxYJMZJm').set({
    //   otrovalor: true
    // },{merge: true});

    */